<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gabriel Fayngolz &#8211; Centro de Ayuda Legal</title>
	<atom:link href="https://www.abogadobancarrotas.com/author/gabriel/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.abogadobancarrotas.com</link>
	<description>Expertos en Soluciones de Deuda</description>
	<lastBuildDate>Wed, 16 Jun 2021 04:14:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>https://www.abogadobancarrotas.com/wp-content/uploads/2021/06/favicon-abogadobancarrotas-0-150x150.png</url>
	<title>Gabriel Fayngolz &#8211; Centro de Ayuda Legal</title>
	<link>https://www.abogadobancarrotas.com</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Bancarrota Capítulo 7 y 13</title>
		<link>https://www.abogadobancarrotas.com/bancarrota-capitulo-7-y-13/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gabriel Fayngolz]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2020 20:31:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bancarrotas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.creativethemes.com/blocksy/business/?p=555</guid>

					<description><![CDATA[Entre las principales causas de la bancarrota está el excesivo endeudamiento y los inesperados gastos médicos que pueden asfixiar las finanzas de cualquier persona. Llega un momento en que las cuentas por pagar se vuelven inmanejables lo que lleva a muchos considerar declararse en bancarrota.La bancarrota permite eliminar algunas pero no todas las deudas y así evitar los desagradables embargos, llamadas de cobranzas, y remates judiciales. Pero aunque suene fácil y beneficioso, debes considerar sus consecuencias que pueden afectarte por mucho tiempo.Solamente entendiendo el proceso, las ventajas y desventajas puedes tomar la decisión más acertada para tu situación. VentajasLa leyes…]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-drop-cap">Entre las principales causas de la bancarrota está el excesivo endeudamiento y los inesperados gastos médicos que pueden asfixiar las finanzas de cualquier persona. Llega un momento en que las cuentas por pagar se vuelven inmanejables lo que lleva a muchos considerar declararse en bancarrota.<br>La bancarrota permite eliminar algunas pero no todas las deudas y así evitar los desagradables embargos, llamadas de cobranzas, y remates judiciales. Pero aunque suene fácil y beneficioso, debes considerar sus consecuencias que pueden afectarte por mucho tiempo.<br>Solamente entendiendo el proceso, las ventajas y desventajas puedes tomar la decisión más acertada para tu situación.</p>



<p><strong><span class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Ventajas</span></strong><br>La leyes de bancarrota fueron diseñadas para ayudar a personas que han incurrido en deuda de buena fe, o sea con la intención de pagar, pero que debido a las circunstancias están en la imposibilidad de pagarla.<br>Ante esto la bancarrota puede ayudarte a: Frenar o demorar un litigio en corte, desalojo o remate judicial, evitar o demorar el embargo de tu salario o bienes.- En el momento en que te declaras en bancarrota, tus acreedores no podrán contactarte, ni enjuiciarte, ni embargar tus propiedades, incluyendo tu salario.-<br>La bancarrota te permite eliminar deudas como de tarjetas de crédito, facturas médicas, préstamos personales. Sin embargo, existen deudas que no se pueden eliminar como los préstamos estudiantiles, pensiones alimenticias y manutención, lesiones físicas a terceros por conducir bajo la influencia del alcohol o droga, deudas por fraude, obligaciones financieras impuestas como parte de una condena penal, impuestos pendientes en los tres últimos años.</p>



<p><strong><span class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Desventajas</span></strong><br>Toda bancarrota es parte de un registro público, lo que quiere decir que<br>cualquiera tendrá acceso a esta información y saber los montos de deuda,<br>y tus acreedores.</p>



<p>Tu puntaje de crédito se verá afectado negativamente, y esto a la vez puede reducir tus oportunidades de empleo.- Si entregastes bienes o dinero a tus familiares o amigos en el último año, éstos pueden ser obligados a devolverlo a un fideicomiso.- La bancarrota puede permanecer en tu reporte de crédito hasta por 10 años.</p>



<p><span class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><strong>Opciones de bancarrota</strong></span><br>En los Estados Unidos existen dos opciones de bancarrota llamados Capítulo 7 y Capítulo 13.<br>El Capítulo 7 puedes eliminar toda o parte de tus deudas una vez que tus activos líquidos (aquellos que fácilmente son covertibles en efectivo comocuenta de cheques o ahorros) sean utilizados para pagar una parte de la deuda.<br>Mientras que en el Capítulo 13 puedes pagar toda o parte de la deuda por medio de un plan de pago en un plazo de 3 a 5 años.<br>Este plan debe ser presentado a la corte en el momento de hacer la declaración de bancarrota, y ser aprobado por el juez. Una vez que hayas completado los pagos del plan, cualquier saldo pendiente quedaría eliminado.<br>El Capitulo 7 también le permite conservar su propiedad y carros depende del valor de los mismos, y cada estado tiene sus propias variables en cuanto al valor que la propiedad deba costar para no correr el riesgo de perderla.<br>En La bancarrota capitulo 7 el deudor no puede volver a solicitarla durante el termino de 8 años, esto se cambio a partir de la reforma a la ley en Octubre del año 2005 en la cual se establece que un deudor no puede presentarse a bancarrota en un término menor a 8 años en caso que haya declarado una bancarrota anteriormente.<br>​</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>“Gracias a Centro de Ayuda Legal pude resolver mis problemas de deudas con las tarjetas de crédito. Tienen muchos años de experiencia con las bancarrotas y en mi caso, por problemas de salud, todo el dinero que ganaba se me iba en la compra de medicamentos. Ellos me ayudaron a eliminar toda la deuda y los recomiendo por la honestidad con que se manejan” </p><cite>Salvador Cortez.</cite></blockquote>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>​“Los honorarios son accesibles y además me dieron facilidades de pagos que muchas oficinas de abogados no ofrecen” </p><cite>Patricia Pozos</cite></blockquote>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Modificación de prestamos hipotecarios</title>
		<link>https://www.abogadobancarrotas.com/modificacion-de-prestamos-hipotecarios/</link>
					<comments>https://www.abogadobancarrotas.com/modificacion-de-prestamos-hipotecarios/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gabriel Fayngolz]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2020 16:29:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bancarrotas]]></category>
		<category><![CDATA[Negociación de deudas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.creativethemes.com/blocksy/business/?p=552</guid>

					<description><![CDATA[Una modificación al préstamo ocurre cuando un dueño de casa participa en un convenio con el otorgante de su préstamo hipotecario para cambiar los términos de la hipoteca. El objetivo de esta modificación es disminuir los pagos mensuales de la hipoteca a un nivel que esté más al alcance de los dueños de casa, disminuyendo así el riesgo de perder el derecho a redimir la hipoteca. Típicamente, los programas de modificación a los préstamos tienen como objetivo a los dueños de casa cuya capacidad para afrontar los pagos de la hipoteca ha declinado actualmente, ya sea debido a la pérdida…]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-drop-cap">Una modificación al préstamo ocurre cuando un dueño de casa participa en un convenio con el otorgante de su préstamo hipotecario para cambiar los términos de la hipoteca. El objetivo de esta modificación es disminuir los pagos mensuales de la hipoteca a un nivel que esté más al alcance de los dueños de casa, disminuyendo así el riesgo de perder el derecho a redimir la hipoteca.<br><br>Típicamente, los programas de modificación a los préstamos tienen como objetivo a los dueños de casa cuya capacidad para afrontar los pagos de la hipoteca ha declinado actualmente, ya sea debido a la pérdida del empleo, el aumento de las tasas de interés, decremento en el valor de las casas u otras circunstancias similares.<br><br>Las disposiciones exactas sobre las modificaciones a los préstamos varían entre los otorgantes de préstamos. Por ejemplo, algunos programas pueden reducir sus pagos y/o tasas de interés sobre su préstamo durante un cierto período de tiempo. Otros programas pueden hacer modificaciones permanentes a su préstamo.<br><br>Como se indica, los diferentes otorgantes de préstamos pueden tener diferentes programas de modificación a los préstamos, por lo que usted necesita verificar con su otorgante del préstamo a fin de precisar los términos de cualesquier programa de modificación de préstamos disponible, o con otros programas diseñados para ayudarle a conservar su casa.<br>Bajo el Plan de Estabilidad y Accesibilidad para los Dueños de Casa, la modificación al préstamo disminuirá su pago hipotecario mensual a una tasa de interés que no sea mayor de 31% aproximadamente, de su ingreso bruto mensual.<br><br>Se le dará un período de prueba de tres meses bajo la nueva tasa de interés, y una nueva programación de pagos mensuales. Si tiene éxito al hacer sus pagos durante el período de prueba, usted puede acceder a una modificación del préstamo que dure cinco años.<br>Después de cinco años, su tasa de interés se elevará otra vez a una tasa no mayor de 1% por año; sin embargo, su tasa de interés nunca será más alta que la tasa de interés actual del mercado en la fecha en que usted accedió al convenio de modificación del préstamo con el otorgante del mismo.<br><br>Aun más, si la reducción de la tasa de interés no es suficiente para poner su pago hipotecario mensual por abajo del 31% de su ingreso bruto, entonces el otorgante puede utilizar otras opciones para reducir sus pagos mensuales a ese nivel. Por ejemplo, su otorgante puede perdonar parte del saldo principal de su préstamo, diferir parte del saldo, para que sea pagado en una fecha posterior, y/o un periodo de pagos del préstamo hasta por 40 años.</p>



<blockquote class="wp-block-quote is-style-default"><p><span class="has-inline-color has-palette-color-1-color">“…en menos de 90 días Centro de Ayuda legal, logró conseguir una modificación de mi hipoteca con el banco y así pude salvar mi casa y además el pago mensual que me dio el banco ahora es mucho más bajo del pago original”</span></p><cite><strong>Carlos A. Leiva</strong></cite></blockquote>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://www.abogadobancarrotas.com/modificacion-de-prestamos-hipotecarios/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Reconstrucción y Reparación de Crédito</title>
		<link>https://www.abogadobancarrotas.com/reconstruccion-y-reparacion-de-credito/</link>
					<comments>https://www.abogadobancarrotas.com/reconstruccion-y-reparacion-de-credito/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gabriel Fayngolz]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2020 16:25:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bancarrotas]]></category>
		<category><![CDATA[Negociación de deudas]]></category>
		<category><![CDATA[Reparación de Crédito]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.creativethemes.com/blocksy/business/?p=546</guid>

					<description><![CDATA[Usted Puede Restablecer su Buen Crédito, incluso luego de declararse en bancarrota.Es posible que usted ya haya contemplado con detenimiento sus finanzas personales y haya decidido que la opción sensible para escapar su situación financiera sea mediante la protección de la Ley de Quiebras. Si ya llegó a dicha conclusión, posiblemente se pregunte si, tras la quiebra, podría algún día restablecer su buen crédito. Esta preocupación detiene a muchos consumidores, aún cuando ya saben que no hay otra opción disponible que les permita mejorar su situación económica.La Buena Noticia es que usted puede restablecer su crédito tras la quiebra, y…]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Usted Puede Restablecer su Buen Crédito, incluso luego de declararse en bancarrota.<br>Es posible que usted ya haya contemplado con detenimiento sus finanzas personales y haya decidido que la opción sensible para escapar su situación financiera sea mediante la protección de la Ley de Quiebras. <br>Si ya llegó a dicha conclusión, posiblemente se pregunte si, tras la quiebra, podría algún día restablecer su buen crédito. Esta preocupación detiene a muchos consumidores, aún cuando ya saben que no hay otra opción disponible que les permita mejorar su situación económica.<br>La Buena Noticia es que usted puede restablecer su crédito tras la quiebra, y mucho más rápido de lo que pudiera creer. En muchos casos es más fácil mejorar el crédito tras la quiebra que lo sería si continuara a duras penas pagando sus deudas de manera irregular. Son dos las razones para este resultado: <br><br><strong>(1) Primero,</strong> la Quiebra le permite borrar a $0 la mayoría de las antiguas deudas, por lo que no tendría que dividir sus ingresos entre los cobradores de viejas deudas y sus gastos de vida presentes; y <br><br><strong>(2) Segundo,</strong> si su crédito se encuentra ya afectado porque no puede pagar sus deudas, la Orden de Descargo de las deudas ayuda a su crédito automáticamente al declarar descargadas o “borradas” sus deudas.<br><br>Por ejemplo, tan pronto reciba el descargo de sus deudas, lo primero que usted pudiera hacer es solicitar una tarjeta de crédito. En algunos casos, hay compañías dispuestas a permitirle una tarjeta no asegurada aunque con un límite bajo…en otros casos, son tarjetas aseguradas con su cuenta de banco u otro bien. Tener una tarjeta a su nombre y hacer pagos a tiempo le permitirá mejorar considerablemente su puntuación de crédito (“credit score”).<br>Después de que obtenga una tarjeta de crédito, busque una línea de crédito asegurada. Algunas financieras ofrecen líneas de crédito para la compra de muebles, enseres y otros artículos del hogar.<br>En todo caso, lo importante es que, tras la descarga mediante quiebra, usted se asegure de hacer sus pagos a tiempo, para que su cuenta sea reportada favorablemente a las agencias de crédito. En alrededor de un año, usted habrá restablecido suficiente crédito para obtener un préstamo para comprar un auto, lo que le incrementará su puntuación de crédito sustancialmente, permitiéndole eventualmente obtener un préstamo para compra del hogar. Es precisamente este proceso de “borrón y cuenta nueva” que le permite el nuevo comienzo objeto de la quiebra y que no es posible cuando uno continúa pagando de manera irregular aquellas deudas que simplemente exceden su capacidad económica, fuera de un proceso de quiebra.</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><span class="has-inline-color has-palette-color-1-color">“…Me gusto mucho la forma que trabajan ya que me iban mostrando los resultados de acuerdo a los honorarios que me iban cobrando, eso me inspiró confianza y es hasta el día de hoy que los recomiendo a todos los que pueda” </span></p><cite><strong>Fiordaliza Polanco.</strong></cite></blockquote>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://www.abogadobancarrotas.com/reconstruccion-y-reparacion-de-credito/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Accidentes y heridas personales</title>
		<link>https://www.abogadobancarrotas.com/accidentes-y-heridas-personales/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gabriel Fayngolz]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2020 16:22:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Accidentes y heridas]]></category>
		<category><![CDATA[Bancarrotas]]></category>
		<category><![CDATA[Negociación de deudas]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[Reparación de Crédito]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://demo.creativethemes.com/blocksy/business/?p=542</guid>

					<description><![CDATA[En nuestro Centro de Ayuda Legal, contamos con más de 20 años comprometidos a proveer asesoría legal de alta calidad, a todas las víctimas de lesiones personales. Hemos ayudado a las víctimas y sus familias a recuperar la compensación máxima por sus lesiones sufridas.Nunca imaginamos vernos involucrados en algún accidente que tenga como resultado lesiones personales graves, cuando salimos de nuestros hogares pensamos en todo menos en que la negligencia de un tercero nos puede provocar el dejarnos lesionados e impedidos para hacer nuestra vida diaria y normal.Si usted o un ser querido ha sido lesionado y no sabe que…]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-drop-cap">En nuestro Centro de Ayuda Legal, contamos con más de 20 años comprometidos a proveer asesoría legal de alta calidad, a todas las víctimas de lesiones personales. Hemos ayudado a las víctimas y sus familias a recuperar la compensación máxima por sus lesiones sufridas.<br>Nunca imaginamos vernos involucrados en algún accidente que tenga como resultado lesiones personales graves, cuando salimos de nuestros hogares pensamos en todo menos en que la negligencia de un tercero nos puede provocar el dejarnos lesionados e impedidos para hacer nuestra vida diaria y normal.<br>Si usted o un ser querido ha sido lesionado y no sabe que hacer, contáctenos nuestra oficina legal con la experiencia y dedicación que usted y sus familias necesitan, siempre le ayudará. Hemos ayudado a víctimas de lesiones personales a que recuperen la compensación máxima por sus lesiones sufridas. Así como también hemos asesorado y representado a clientes en busca de servicios legales comprensivos y de alta calidad. Llámenos para más información acerca de nuestros servicios legales relacionados con los casos de lesiones personales y todo lo relacionado con:</p>



<ul><li>Accidentes autos</li><li>Accidentes de bicicletas</li><li>Accidentes de motocicletas</li><li>Lesiones al nacimiento</li><li>Accidentes de camión</li><li>Accidentes en taxis</li><li>Accidentes en transporte público</li><li>Lesiones de cerebro</li><li>Accidentes por descargas eléctricas</li><li>Quemaduras</li><li>Accidentes peatonales</li><li>Lesiones en lugares de construcción</li><li>Accidentes fatales</li><li>Resbalones y caídas</li><li>Accidentes por falta de seguridad</li><li>Accidentes en lugares de trabajo</li><li>Casos por negligencia médica Y más.</li></ul>



<p>En nuestra oficina, contamos con un equipo legal comprometidos a ofrecer a nuestros clientes servicios legales personalizados y luchamos arduamente para hacer valer sus derechos. Siempre iniciaremos de manera inmediata una investigación a fondo de su caso para que no se pierda ningún tipo de prueba fundamental para éste y para que los testigos no lleguen a confundirse. Sabemos que usted y su familia merecen la compensación máxima. Si se ha visto involucrado en cualquier tipo de accidente en el cual ha resultado lesionado, contáctenos, siempre le ayudaremos a resolver sus necesidades legales. Sabemos que el elegir a un abogado no es tarea fácil, por eso y porque somos un despacho exitoso donde hemos obtenido veredictos importantes que se han resuelto de manera favorable para nuestros clientes. Nuestros abogados con experiencia le asesorarán para que usted y sus seres queridos reciban la atención y los servicios que merecen.<br><br><strong>No pierda tiempo, para recibir más información sobre nuestros servicios legales, Contacte a nuestra oficina legal ubicada en Nueva York, NY., ofrecemos consulta inicial gratuita y con gusto evaluaremos su caso. Nuestros abogados altamente calificados atenderán sus necesidades inmediatas.</strong></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
